某程度香港左膠係仲衰撚過美國ＬＩＢＥＲＡＬＳ

美國ＬＩＢＥＲＡＬＳ控制既媒體，為左ＫＯ政敵，真係出盡１０００％奶力，咩新聞材料都盡出

香港班左膠呢？ 比美國班ＬＩＢＥＲＡＬＳ更加有政治潔癖，更不堪
竟然叫討論區唔撚好討論陰謀論，都痴撚線既
而家個陰謀論係針對個殺人政權， 唔撚係針對手足
１４年～１９年７月１日針對玉碎派手足既陰謀論唔撚見你地叫停？
１９年針對班殺人魔既陰謀論你地咁撚心急叫停？
係唔撚係傻撚左呀你班撚樣
打緊仗既時候向己方軍隊講我地唔可以好似敵軍咁，敵軍瘋狂屠殺我地，我地絕對唔可以同佢地一樣成為魔鬼,殺返佢地
唔可以以牙還牙，唔可以以眼還眼
靠呢班衰撚過全世界左膠既撚樣
唔靠外國勢力打救都可以自己香港自己救成功既話我切賓周煲黎自己食返都仲得呀

FACTCHECK比FAKENEWS更危險

美國LIBERALS以癲撚過你地既手段針對侵侵
你地叫好
屌你老母
而家難我有陰謀論係針對班衰撚過侵侵萬億倍既殺人魔你地叫停?
冇撚病下話

我就唔會叫陰謀論
我叫就叫開合理懷疑
根據共產黨幾乎冇野做唔出嘅歷史
我信佢真係咩都會做得出

[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

你地有冇見美國LIBERALS輸撚左選舉果時出黎遊行打鳩侵侵支持者同燒國旗果時會有其他LIBERALS阻止呀?
但香港有啵
香港果班根撚本係地球超級毒瘤,只係緊次於恐怖分子同流氓政權
衰撚過美國民主黨支持者億萬倍

真 阻膠死全家

做乜9

呢班香港撚樣左膠某程度就係間接話埋美國民主黨既支持者係魔鬼

左膠藍絲黎，緊係咁做，唔係點拆散場運動